{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145882?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 더비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は良くないのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。 快適な宿泊のために、メゾネットタイプ、IPTV、WiFiなどの特典を提供しています。 巨済ザビーチペンションビレッジでは、海の展望客室とカラオケ、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、売店/コンビニ、屋外プールなどをご提供しております。 駐車と送迎も可能ですので、お客様の便宜のためにご用意しております。 巨済ダービーチペンションビレッジではアラベイ水上レジャー割引券も提供していますので、ぜひご利用ください。 巨済ダービーチペンションビレッジでは、周辺の観光名所である巨加大橋展望台、巨済孟宗竹テーマパーク、漆川島遊覧船、セミ城などがおすすめされています。 このように提供されるサービスと共に巨済ザビーチペンションビレッジでストレス解消をしてみてください。 周辺の多くの観光地もお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約に含まれる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何か静かに過ごすためのルールがありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "巨済ザビーチペンションビレッジでは海の展望客室とカラオケ、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、売店/コンビニ、屋外プールなどをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車と送迎は利用できますか？",
            "answer": "駐車と送迎も可能ですので、お客様の便宜のためにご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "巨済ダービーチペンションビレッジの周辺には巨加大橋展望台、巨済孟宗竹テーマパーク、漆川島遊覧船、セミ城などがおすすめされています。"
        },
        {
            "question": "特典やサービスは提供されていますか？",
            "answer": "巨済ダービーチペンションビレッジでは、メゾネットタイプ、IPTV、WiFiなどの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アラベイ水上レジャー割引券は利用できますか？",
            "answer": "巨済ダービーチペンションビレッジではアラベイ水上レジャー割引券も提供していますので、ぜひご利用ください。"
        },
        {
            "question": "その他の質問はありますか？",
            "answer": "ご不明点やその他の質問がありましたらお気軽にお尋ねください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 648,
        "QA": 706
    }
}